[人手控制] PES 2017 出手機版咁大件事無人講???

竟然會回歸人手控制

有FIFA，不了

幾時出

好似幾正

我都唔知 但有人話淨係xbox ps4 user 先可以down
所以要等apk

又話android

咪android 囉, 咩叫apk 識唔識